我七歲識你 你為左隻雞打我？

Detail?

雞都不如

有沖突咩兩件事

七歲就開始hehe?咁早熟

老公唔好丫